strong hold 中文又叫 強壯持貨，跌少少就清倉既唔該收皮

你不配叫自己做SH派 SS既時候都無你份